【最新】午夜起禁止英國載客航班抵港

禁止港人到英國

轉機得唔得？